灣仔coco有冇開？

唔可以呀遊行好口渴㗎

既然所謂香港係中國嘅一部分 叫香港人加油又唔得？ 而家即係反共啦 你間垃圾coco

中國舖同香港舖應該唔同老細
有冇人fact check到真係冇開

Lunch time經過，今日真係無開

咁on9? 真係共業？
員工有冇事
有冇知情人士

香港人加油都唔得 同叫人投票都屈港獨有咩分別

年青人就是港毒

收工見到無開